沙田車站附近又有紅藍燈車

停左响沙田車站附近嘅排頭村 19：26
又發生左事？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

尋晚都有，變成恆常

但見佢地上哂裝 唔知係咪又想殺人

想我地見到驚，唔好聚集

但諗諗下有d怪 3架停左响度d狗落左車 有1架轉緊入去政府合署果條小路度